所有中女冇一個是無辜的

等小巴打電話比站頭淨係留你自己同個fd 2個
正一自私精，垃圾中女窮一世啦

利申打親上台都幫成條龍啲人留位